[LIHKG改名]諗左個中文名求巴絲打意見

是咁的 一直以來都有好多巴絲都希望有一個中文既名唔洗咁拗口
笨撚剛剛得知datHKG決定轉會過黎加入我地大家庭 就忽發奇想諗到個中文名
"香港連合討論區" 連合仔都唔係好柒姐
本身係諗住聯合 但諗諗下個連字可以食到連尼住巴打個連

"連合"寓意一眾巴絲不分你我 an狗定 i狗
只要理念一致就可以共鍵大家都理想既討論區 (當然亦都可以解做聯合對抗慌丈 )

係長少少 都希望大家可以比下意見

原來係arcHKG 對唔住咁多位

好唔好都比下意見

唔通連個天 都唔中意我？